6 賠利記冠軍 真飛支持

同路

多謝善長

大戶

+2

同路0:1袋袋平安

曼城贏一球點計先 ching

係支持就直屌冠軍啦